{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 미호재부산역점펜션"
    },
    "text": "釜山駅から一番近いホステルであるこちらは、非対面セルフチェックインを提供しています。 各客室には個別トイレとシャワールームを備えており、チェックイン時には洗濯した新しい寝具に交換されます。 また、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、タオルを提供し、歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で提供されます。 このホステルはセスコに加盟している店舗なので、すべての害虫からの衛生と安全を維持しています。 ラウンジはチェックイン前後に荷物をお預かりでき、最高級浄水器と共用ラウンジ、無料Wi-Fiが提供されます。 ここは合法的に私の国籍と外国人の両方が安全に滞在できる空間で、災害賠償責任保険、火災保険、CCTV、ADTキャップスなどの施設を備えています。 調理、喫煙、放歌高吟は禁止されており、駐車は釜山駅周辺の路上公営駐車場を利用できます。 お知らせでは宿の掃除時間は11時から15時までで、入室時間は午後3時以降で退室時間は午前11時前です。 また、正確な人数を明示しないと、追加の寝具やタオルが提供されませんので、ご注意ください。 玄関前にはCCTVが設置されていますので、人数をごまかさないでください。 炊事禁止、分別収集、ゲストハウスマニュアルを守ってください。 このホステルは釜山駅から様々な方法でお越しいただけます。 釜山KTX駅1階正門(5番出口)を出て、釜山駅広場の右側にあるエンジェリーナスコーヒーショップに入ってください。 金海空港からいらっしゃる場合は、空港入国場で空港リムジン1番に乗って釜山駅停留場で下車し、釜山駅方向に道を渡ってエンジェリーナスコーヒーショップに行ってください。 老圃洞釜山からお越しの場合は、地下鉄で釜山駅に移動した後、10番出口を出て広場の隣のエンジェリナスコーヒーショップにお越しください。 釜山駅周辺には路上公営駐車場があります。 一日駐車は20,000ウォンで、基本料金は10分当たり500ウォンです。 駐車場は平日は21時から08時まで無料で開放され、土曜日、日曜日、祝日は18時から08時まで無料で開放されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルはどのようなチェックイン方法を提供していますか？",
            "answer": "非対面セルフチェックインを提供しています。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別トイレとシャワールームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように提供されますか？",
            "answer": "チェックイン時には洗濯した新しい寝具に交換されます。"
        },
        {
            "question": "ホステルはシャンプーやボディソープ、タオルを提供していますか？",
            "answer": "はい、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、タオルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉や歯ブラシ、カミソリは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホステルは安全対策をしていますか？",
            "answer": "はい、セスコに加盟している店舗ですので、害虫対策や安全対策がされています。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、ラウンジで荷物を預かることができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "炊事や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "釜山駅周辺の路上公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時前です。"
        },
        {
            "question": "正確な人数を明示しないと追加の寝具やタオルは提供されませんか？",
            "answer": "はい、正確な人数を明示しないと追加の寝具やタオルは提供されません。"
        },
        {
            "question": "どのような交通手段で釜山駅にアクセスできますか？",
            "answer": "釜山駅には様々な交通手段でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "金海空港から釜山駅へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "金海空港からは空港リムジン1番に乗って釜山駅停留場で下車し、エンジェリーナスコーヒーショップに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "老圃洞釜山から釜山駅へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "老圃洞釜山からは地下鉄で釜山駅に移動した後、10番出口を出てエンジェリーナスコーヒーショップに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "釜山駅周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "釜山駅周辺には路上公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場の基本料金は10分当たり500ウォンで、一日駐車は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で開放される時間帯はありますか？",
            "answer": "平日は21時から08時まで、土曜日・日曜日・祝日は18時から08時まで無料で開放されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 682
    }
}